無能力有感

有冇人由細到大都會比人話錯，行衰運？
無論你做任何野，你的生活圈子中起碼有個挑剔撚。明明好多都無點理e樣野，但都會屌我e樣野。每去一個新圈子,我都係失望。禁我只好記住佢，下次唔好再做同樣的野。就算有唔公平對待,我都只好笑笑話sorry sorry.人地明明唔正確，都環話佢係好的。上面種種的，都係因為我冇能力，要靠人，要埋堆。其實我係唔鐘意周人接觸，但因為讀商科，我一定要做ed野。都幾年la,我一直都想好似rock哥禁做個正義撚。
同埋，唔知為何，運氣真係好衰。咩戒丁，教人，捐錢都有做。都係7的。最慘我係唔屈服的人，時間愈耐，果種失落愈大，但死唔放棄，精神壓力好大。
仲要中正窮,先唔好話屋企幾個病人支出大，仲沒講欠債。我真係個好努力的人，d人話我死讀書，但我有係禁轉讀者方法，耐何做左asso仔。講真，我真係唔知點。我為左家人安心，寫包單話冇野，仲讀得好好，就快上大學。我真係好驚個天會撚埋我e次。我真係唔想死，我死左我全家實仆街。
我當前世做左好多壞事,今世還la.話時話，為左考得好，我今日都發夢食必理痛,報告話短期讀書係有用,但有副作用，短命就唔講la,會生腦癌。我最近鐘意左個女仔，知佢屋企有事,原本打算比個ig佢關心佢再溝佢。但，我知好野唔會益我。比個ig佢，當教番佢佢e幾日冇番的lecture就算。可能人地都有男友教佢。但願佢可以過得好，唔想有一個笑得甜的女仔唔開心。都願我家人可以平安終老，我細路可以平安過一生。至於我，無所謂了。反正活著只係唔開心,我把提升我的時間都比佢哋好了，我禁會更開心。
其實我有一個理想，就係起學校教d窮撚讀書。比d愛佢哋。我最欣賞d努力向上的人，亦都係幫佢哋。因為我就係ed人，但無人理。
星期一番到去都係禁過，仲有好撚多project, assignment要交。其實想幾多都係禁，日子都係要過，做野la屌。我好鐘意做野，可以分散注意力，又充實。唔錯唔錯。

輕輕一推

too long didn't read